成年人嘅世界事業係咪大於愛情？

一個想拼搏有目標嘅人
俾咪可以為咗沖刺事業而冷落另一半
又或者因為份工而犧牲拍拖嘅時間
又或者係唔想俾人閒言閒語所以唔想另一半接收工
又或者唔想俾人投訴而出街同另一半保持距離

定全部都係藉口

關於感情問題 一律建議分手

唔好用一個群體概括所有人
睇你追求乜嘢 成年人自己識取捨啦

一睇就知當你炮友

係咪我太幼稚呀？
愛情係咪唔係用呢啲行為判斷㗎
唔知幫佢搵咩藉口好啦😂

認真答
既然佢比唔到你想要既元素
你地之間既所謂愛情又有乜野意義

唔知
唔捨得
但係好攰

定係你愛自己多過我呀？

關咩事，係學生既世界係咪外國留學機會比愛情重要？

你只係可有可無嘅存在。從來置業同愛情冇抵觸

睇怕都係

小孩才需要選擇

人大左應該話愛情只係副作用

唔明

女人只係生活一部分，你自己先係世界既全部。

唔係嘅
好多人要曬全部
結果冇曬

咩工嚟㗎先 要睇吓講唔講得通

教育界

咁又難講啲......

費話冇錢點叫雞

仲講事業?學左普通話未呀屌你

想知咩人會投訴人地同另一半出街囉

樓主只係回應一啲confirm佢原本諗法既人，根本就己經有自己既答案再搵人support。

classical既confirmation bias，唔係真係想聽意見。大家無必要回應。

善用不推文。

男人二三十歲真係搏殺期
你男人浪費曬依段寶貴時間陪你 第時要你陪佢捱你又肯唔肯

未知道佢職業之後我都覺得，知道原來係做老師之後就突然間覺得成件事都講得通因為真係有家長會見到老師喺條街度同另一半拖手而投訴 放工比學生見到有人接收工真係第二日可以全學校嘅學生都講緊你傳下傳下去到校長度俾人捉埋照肺

原來佢份工咁煩